<resources>
    <string name="app_name">A3 MORO</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="hjem">hjem</string>
    <string name="lige_nu">Lige nu</string>
    <string name="gemte_events">Gemte events</string>
    <string name="menu">menu</string>
    <string name="find_event">Find event</string>
    <string name="tab_where">HVOR</string>
    <string name="tab_when">HVORNÅR</string>
    <string name="tab_what">HVAD</string>
    <string name="tab_show">SØG</string>
    <string name="om_os">OM OS</string>
    <string name="kontakt_os">KONTAKT OS</string>
    <string name="choose_Date">Vælg</string> <!--  TODO skal ændres -->
    <string name="tip_os">TIP OS</string>
    <string name="contactInfo">DINE KONTAKTOPLYSNINGER</string>
    <string name="titel_p_event">Titel</string>
    <string name="hvor">Hvor</string>
    <string name="beskrivelse">Beskrivelse</string>
    <string name="v_lg_dato">Hvornår</string>
    <string name="phoneContactInfo">Telefon</string>
    <string name="emailContactInfo">Email</string>
    <string name="link_til_event">Link</string>
    <string name="send">Send tip!</string>
    <string name="loading">Loader...</string>
    <string name="price_free">Pris: Gratis</string>

    <string name="om_os_maintext">Vi er MORO.

Otte unge kvinder, der er fyldt med passion, gåpåmod og skabertrang! Vi kommer fra vidt forskellige steder i landet og har vidt forskellige baggrunde, men er gået sammen om et fælles projekt - et projekt vi kalder MORO.

Skabt af unge, til unge.
Vi blev i første omgang samlet om kærligheden til kulturen gennem et ophold på Roskilde
Festival Højskole, hvor vi var en del af første årgang. Efter et halvt års samarbejde om at skabe
kulturelle oplevelser for unge mennesker opstod idéen:

En platform for unge og andre interesserede, hvor alle store som små oplevelser og begivenheder bliver samlet og fremlagt på en overskuelig, navigerbar og ikke mindst inspirerende måde - om det så
drejer sig om loppemarkeder, kunst-talks eller silent disco-fester.

MORO er et online kulturfællesskab, der inspirerer unge til at opleve nye sider af kulturen, og
danner ramme om nye sociale fællesskaber i København. Vi vil give dig en skræddersyet oversigt over byens mange arrangementer og ambitionen er, at MORO bliver dit go-to redskab, når weekenden, daten eller bare onsdagen skal planlægges.

Vi ønsker at udbrede brugen af kulturlivet blandt unge og inspirere unge til at udvide deres kulturelle horisont. Det behøver ikke at vælte budgettet at leve et oplevelsesrigt og kulturelt liv, og man behøver ikke på forhånd have stort kendskab til kunst, kultur og musik.

Vi elsker at få oplevelser sammen om kulturen, og det ønsker vi at udbrede. Med MORO skal vi opleve kulturen sammen og at styrke diversiteten i kulturen.

Fang os på [kontakt os-siden]

        Udviklere af appen:
        Peter Revsbech - s183760
        Christian Kyed - s184210
        Mads Storgaard-Nielsen - s180076
        Sebastian Bjerre - s163526

</string>
    <string name="TYPE">TYPE</string>
    <string name="Stemning">STEMNING</string>
    <string name="msg_turn_network_on">Slå dit netværk til for at få den fulde oplevelse med MORO!</string>
    <string name="no_event_found">Ingen events fundet</string>

</resources>